Дополнительные материалы к ответ на 4 вопрос тестового задания:
===============================================================

Папка содержит проект Django версии 1.8.x для Python 2.7.x, 

## Порядок работы:

- Выполнить миграцю базы данных

    `./manage.py migrate`
    
- Запустить тест

    `./manage.py test`